隻貓食飯時流眼淚，點算好

我最近發現隻貓淨係食罐罐時流眼淚，平時玩 / 食乾糧都無發現流。會唔會有問題？

你比屎佢食唔喊唔通笑呀

因為感動才流眼淚
可能貓貓至愛的罐罐的食物才流淚

係洋蔥

圖呢

眼訓流眼水者

如果有機會塞淚管

佢應該好多野諗，有冇機會係俾同學欺凌？
之前我隻貓都會自己匿起一角流眼淚
問完佢先知係因為學業壓力大所以喊

因為太難食

係咪失戀？定工作壓力太大

你嗰隻係哭哭貓

有病就睇醫生啦

有冇比零用錢佢買野

係咪扁鼻貓，扁鼻貓食飯流眼水好似都幾普遍，應該冇乜事，定時幫佢抹下

好多痴線佬

試下墊高個貓碗，可能放太低太平

貓好似唔會因為感情而喊一定係鼻/ 眼有問題，睇醫生啦

淚線塞咗啊 好多b貓都會 得閒幫主子按摸下鼻梁會好翻好多